車有莫拉達 阿有奧巴美羊 利有廢明奴 鏝有阿古路 咁獌有咩?

萬有引力呀哈哈哈哈

笑左

多謝

咗

推上黎比大家笑下